PCA2 實驗室 紅十字會輸血服務中心

有冇巴絲知道呢份工輪更時間？有冇相關經驗分享下？

做病房既pca就知 做呢d就唔知 不過係pca 黎講 呢到係最好做